{
	"Login"                  : "로그인",
	"Logout"                 : "로그아웃",
	"Design By" 		 	 : "설립자",
	"User Name"              : "로그인 이름",
	"Password"               : "비밀번호",
	"Welcome To MES"         : "MES에 오신 것을 환영합니다",
	"Register"               : "등록",
	"Home"                   : "홈페이지",
	"E-Mail Address"         : "이메일 주소",
	"Remember Me"            : "명심",
	"Forgot Your Password?"  : "비밀번호 잊다",
	"Enter"                  : "Enter",
	"Confirm Password"       : "비밀번호 입력",
	"Language"               : "언어",
	"Vietnamese"             : "베트남어",
	"English"                : "영어",
	"Korean"                 : "한국어",
	"Dashboard"              : "메인 화면",
	"Setting"                : "셋팅",
	"Import"                 : "입고",
	"Export"                 : "출고",
	"Inventory"              : "재고 조사",
	"Report"                 : "부고",
	"Stock"                  : "재고",
	"Warehouse"              : "창고",
	"Account"                : "계정",
	"Import-Export-Inventory": "입-출-재고",
	"Account Management"     : "계정 관리",
	"Unit"                   : "단위",
	"Packing"                : "포장 단위",
	"Supplier"               : "업체",
	"Materials"              : "원자재",
	"Group Materials"        : "원자재 그룹",
	"Product"                : "제품",
	"Machine"                : "생산 설비",
	"Hello"                  : "안녕하세요",
	"Back"                   : "돌아오다",
	"Save"                   : "보유",
	"Create"                 : "새로 추가",
	"Update"                 : "업데이트",
	"Success"                : "완료",
	"Delete"                 : "삭제",
	"Destroy"                : "취소",
	"Name"                   : "이름",
	"Symbols"                : " 기호",
	"User Created"           : "작성자",
	"Time Created"           : "작성 시간",
	"User Updated"           : "업데이트자",
	"Time Updated"           : "업데이트 시간",
	"Edit"                   : "수정",
	"Choose"                 : "선택",
	"Filter"                 : "찾다",
	"Action"                 : "확인",
	"Note"                   : "비고",
	"Close"                  : "닫다",
	"Address"                : "주소",
	"Phone"                  : "전화번호",
	"Contact"                : "연락자",
	"Tax Code"               : "세금코드",
	"Model"                  : "Model",
	"Standard Unit"          : " 재고 표준 단위 ",
	"Standard Packing"       : "포장 재고 표준 ",
	"List"                   : "리스트",
	"Part ID"                : "교체 ID ",
	"Null"                   : "없음",
	"Product Code"           : "제품 코드",
	"Materials Code"         : "품번",
	"Materials Name"         : "부품 이름",
	"Norm"                   : "규정된 수준",
	"Position"               : "위치",
	"Face"                   : "면",
	"Replace"                : "교체",
	"Quantity"               : "수량",
	"Import By File Excel"   : "Excel로 등록",
	"Export File Excel"      : "Excel로제출",
	"File"                   : "File",
	"Or"                     : "또는",
	"Part Name"              : "부품 이름",
	"No"              		 : "순서",
	"ID"              		 : "ID",
	"The Number Of Components On Each Side Exceeds The Norm" : "제품의 부품품 수량이 규정을 초과합니다.",
	"Select The Standard '.xlsx' Or '.xls' File" : "표준 .Xlsx 또는 .Xls 파일 선택",
	"Move"                 : "이동",
	"Up"                   : "Up",
	"Down"                 : "Dowm",
	"Warehouse Management" : "창고 관리",
	"Label"                : "라벨m",
	"Print"                : "인쇄",
	"Kitting List"         : "출고표 작성",
	"Error Something"      : "무엇 오류",
	"In"                   : "in",
	"Error"                : "오류",
	"Detail"               : "상세",
	"Quantity Row"         : "필드 수 ",
	"Quantity Columns"     : "행 수",
	"Quantity Unit"        : "단위로 계산 된 수량",
	"Quantity Packing"     : "포장 단위에 따라 계산 된 수량",
	"Already Exists"       : "이미 존재",
	"Cell"                 : "항목",
	"Loading"              : "Loading",
	"Field Is Required"    : "필수 영역",
	"Do You Want To Delete": "삭제하고 싶습니까?",
	"Test"                 : "검사",
	"Reset"                : "리셋",
	"Turn On"              : "ON",
	"Turn Off"             : "OFF",
	"Flicker"              : "빤짝",
	"Status"               : "상태",
	"Materials Symbols"    : "원자재 기호",
	"Code Maker"           : "업체 코드",
	"Regime"               : "제도",
	"Auto"                 : "자동",
	"Manual"               : "수동",
	"User Import"          : "입고자",
	"Retype"               : "재입고",
	"Does Not Exist"       : "존재 없다",
	"Part Number"          : "품번",
	"Lot Number"           : "Lot Number",
	"Type"                 : "종료",
	"Car"                  : "이동대차",
	"Plan"                 : "게획",
	"Production Shift"     : "생산 교대",
	"Day"                  : "날짜",
	"Production"           : "상산",
	"Production Face"      : "생산 면",
	"Day Shift"            : "주간",
	"Night Shift"          : "야간",
	"Total"                : "총",
	"Imported"             : "등록",
	"From"                 : "부터",
	"To"                   : "까지",
	"Kitting"              : "전표 작성",
	"Kitting All"          : "전제 전표 작성",
	"Delivery Note"        : "발출 표",
	"Time"                 : "시간",
	"Wait For Export"      : "발출 대기",
	"Exporting"            : "발출하고 있음",
	"Warehouse Location"   : "창고 위치",
	"Unselect"             : "선택되지 않음",
	"Are"                  : "중이다",
	"Export Correct"       : "원수 발출",
	"Export Odd"           : "단수 발출",
	"No Position"          : "위치 없음",
	"Command"              : "지시",
	"Executing Orders Cannot Be Deleted" : "진행하고 있는 지시를 삭제할 수 없다",
	"Quantity Is Not Enough To Export" : "발출에 대한 수량 부족",
	"All"                             : "전제",
	"User Export"                     : "발출자",
	"Divided"                         : "분할 됨",
	"Product Model"                   : "제품 이름",
	"Part Type"                       : "원자재 이름",
	"Maker"                           : "Maker",
	"Create Plan Export Materials"    : "부품 발출 게획 작성",
	"Plan Export Materials"           : "부품 발출 게획 ",
	"History"                         : "이력",
	"No Action"                       : "조치 없음",
	"Command Export Materials"        : "부품 발출 지시",
	"Is Already"                      : "Is Already",
	"Exported"                        : "발출 했음",
	"To Be Exported"                  : "발출 필요",
	"Stocking"                        : "부품 있다",
	"Out Of Stock"                    : "부품 없다",
	"Equal"                           : "공평하게",
	"System"                          : "시스템",
	"Reality"                         : "실제",
	"Plan Not Yet Created Export List": "발출 List 없는게획 ",
	"Plan Created Export List"        : "발출 List 있는게획",
	"Filtered"                        : "필터",
	"Kitting List Number"             : "발출 Number",
	"Export Materials List"           : "발출 부품 List ",
	"Origin"                          : "Nguyên",
	"Location"                        : "위치",
	"Have"                            : "있다",
	"Don't"                           : "없다",
	"Bill"                            : "발출 전표",
	"Code"                            : "코드",
	"Command Export"                  : "발출 지시",
	"Quantity Export"                 : "발출 수량",
	"Quantity Exported"               : "발출 필요 수량",
	"Export Materials"                : "부품 발출",
	"Export By Kitting List"          : "List에 따라 발출",
	"Export By Trolley"               : "이동대차에 따라 발출",
	"Create New Materials"            : "새로 부품 입고",
	"Create Label"                    : "라벨",
	"Month"                           : "월",
	"Warehouse Import Quantity"       : "입고 수량",
	"Warehouse Export Quantity"       : "발출 수량",
	"Inventory Chart"                 : "재고 그래프",
	"Actual Inventory"                : "실제 재고",
	"Inventory Target"                : "목표 재고",
	"Import And Export Chart"         : "입출 그래프  ",
	"Fail"                            : "Fail",
	"Wrong Quantity"                  : "수량 안맞음", 
	"Has Been Deleted"                : "삭제했음",
	"No Data Inventory"               : "재고 조사 데이터 없다",
	"Wait For Inventory"              : "재고 조사 대기",
	"Confirm"                         : "확인",
	"Do You Want To Destroy"          : "취소하고 싶습니까?",
	"Name Username"                   : "사용자 이름",
	"Role"                            : "역할",
	"Function"                        : "가능",
	"Description"                     : "묘사",
	"View" : "Xem",
	"Imprort File Excel" : "File Excel 등록",
	"Floor" : "층",
	"Warehouse Floor" : "창고의 층",
	"Error Imports File Excel" : " Excel 파일 입력 Error",
	"BOM List" : "BOM List",
	"Standard Quantity" : "수량",
	"Keep" : "Keep",
	"Max" : "max",
	"Wrong" : "안맞다",
	"There Is No Import Right" : "입고 권한 없다",
	"There Is No Export Right" : "발출 권한 없다",
	"There Is No Inventory Right" : "재고 조사 권한 없다",
	"User" : "사용자",
	"Inventories Materials List" : "재고 List",
	"Old" : "Old",
	"New" : "new",
	"Incorrect" : "부정확",
	"Export By File Excel" : "파일에 따라 발출",
	"Is Almost Over" : "달랑달랑",
	"By" : "By"
}